樓市已淪為利物浦

就算樓市每日都有負面新聞
就算利物浦暫列英超二哥

只要樓市未重回沙士價
只要利物浦未拎到英超歐聯冠軍

全部都唔計！